六合彩都唔開！順延到下星期二

咁搞法聽日可能馬都唔跑

自我封城
可以休息番日

5千萬留番下星期先中

馬會已自我跪低

全日休息

推

香港正式戒嚴